my little airport - 那陣時不知道 (lyrics video)

一早聽左 好撚正

正野

還未有傾訴對象
仍未覺得悲涼

琴日一開youtube見到有新歌 感動到哭𠹌咗

雖然personally唔能夠感受到，但都好應景